台灣真係一個好理想既國家

有民主 有自由 醫療福利好
有工業 有農業 又可以做到自給自足
地方又大 唔洗好似香港咁迫

唔知香港光復後有冇可能做到

香港有民主都做到

有靚女 有大波 又淫又嗲

可以同小妹妹玩

你睇多D台灣新聞先再講

開槍成日有。黑幫都唔小

衝紅燈 醉酒駕駛撞死人個個星期有

全世界邊度唔係？戇鳩鳩

香港都係個個星期撞死人
想睇開槍新聞

你五毛？

啲法官判罪好似麻麻地

邊個國家冇呢兩樣

價值觀
習慣
全球咁多地方 , 同香港最相近應該就係台灣
依樣先最正

有志者去台灣可以發展得好好
去果邊開條team請十個叻人一個月都係十萬蚊
加埋租五六千
Supply chain 又全台灣都有
係可以搞起壇大野

[img]圖片網址[/img]

明居正有講過。台灣人守法意識低過香港

尋日先貨車衝燈撞一對夫婦

南部K場成日開拖 上兩個星期死人

唔係話台灣唔好。睇清楚D唧

好多傻鳩驚中共打台灣
勁撚戇鳩

打lol咀個炮都要比人拉

去果邊x人再返香港
乜野手尾都無

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

連登仔依家又嚟吹捧

我部係呢大半年日日網上睇東森新聞先了解多D

好多問題架
收入低，交通差

呢個我ok

仲有每日都會有人死

除左收入低冇咩唔好

就算打唔成
你見到揀到個韓國魚出黎都應該驚啦下嘛